以家係Frankurt,1日已經行晒d景點，仲有6日點過好 ：（

以家係Frankurt,1日已經行晒d景點
自己on9 貪平，即日買第日就出發左
冇錢去其他city
仲有6日點過好？

即日搭火車去其他城市都冇錢

火車來回其他城市都要150up

你其實係唔係吳卓羲？買機票前唔知自己有幾多錢？

去FKK见識下，包你60日都唔想走喇

你唔做功課㗎？ 有europass你知唔知？

我認好吳卓
睇下有冇全能既連登仔教下我點hea呢幾日

FKK 係？

德國要買早鳥先平

你可以買deutsche bahn hesse ticket
frankfurt 係喺hesse呢個邦 所以你可以買呢張邦票去同屬hesse嘅城市(好似Kassel,Wiesbaden,Darmstadt 等等嘅城市)
呢張飛係包由當日9點開始一日嘅所有second class車程
一張都係35歐
你可以考慮下

搭flixbus去其他城市囉

搭巴士上Köln, 好近

落河游水啦

做行路撚囉

德國咁多城市周圍去都得啦
上科隆 / 落去MUNICH

紅燈區係正火車站格離，淨低五日有咩做唔洗講啦

Flixbus咪得

青樓

機票有幾平？

淨係洗樓, 洗足5日
有d都係20歐, 唔算太貴, 不過可能係肥婆50路

落Stuttgart睇Porsche定Benz

20歐50路我ok呀

ok wo
車費唔貴
後日去

扮納粹，跟住可以參觀監獄